Axon會員－有無巴絲聽過！ 每月2.8％。。。感覺似種金。

AXON 會员7月party🎉🎉
歡迎想了解如何可以享受年利润收入33.6%的朋友，可了解公司为何给你这么高的利润？为什么要这样做？（註：资金有担保，有合约）！機會難得，請把握，並可带同你的朋友出席，到时並會詳细解释新的制度如何可以令你揾更多錢！
時間：14/7 星期六 下午3至6
🍮🍰🥂費用全免🍹🍴🍾
報名參加👇🏻

地址：尖沙咀科學館道1號
康宏廣場 1608室

Company website🖱

董事长王銳先生接受"TVB"訪問

唔明佢點運作可以有這個咁高既回報！

ching你有聽過？

快join 機會難得

志在大家開心

我賺夠了 都想大家賺多d

董事長真係發達了

唉! 舊同學話join左7個月, 叫我去聽下....都唔知點回佢好!

唔好理佢 當無左個friend